李家超：速龍小隊工作制服 無位置展示警員編號

警方在 612 衝突（上周三）中出動俗稱「速龍小隊」的特別戰術小隊，清場手法極受爭議，小隊亦被質疑制服上未有警員編號，保安局局長李家超今在立法會大會指出，從警方得到資料，「速龍小隊」特別保護工作服沒有位置展示警員編號，他稱警方明白公眾關注會作檢視。

立法會大會今天自 6.12 警民衝突後首次召開會議，民主派議員提出緊急質詢追究警方濫權。公民黨譚文豪在緊急質詢中指出，便衣警在行使警權時，是否需要出示委任證，當有市民要求出示委任證，便衣警有沒有權拒絕委任證，以及「速龍小隊」制服是否需要展示警員編號等。

李家超指出，從警方得到資料，「特別戰術小隊的特別保護工作服，是根據行動、戰術需要設計，工作服的設計沒有位置展示警員的編號。同時在行動中會盡可能展示編號，警方明白公眾的關注，會在這方面作出檢視。」

唔 好 再 打 飛 機 星 期 五 出 黎 野 餐

佢知唔知自己講緊咩

好似球衣咁連名印係背脊正中央 印埋前面

咁咪撚俾畜龍著
炒撚左設計條友，間接令到警員違反《警察通例》

大支野到